返工既意義係咪去旅行？

每日返工放工
其實可以有咩人生目標？

等父母死
如果你父母係一個負擔或者好難相處